奴隸制一直存在，唔同在依家奴隸會follow同like奴隸主ig。

日日睇下奴隸主架新跑車新袋Daddy比九成首期果層千呎單位去邊度食邊度玩，然想幻想自己有日唔洗返濕鳩工訓板間房夜晚娛樂得返睇起格AV打飛機。

真

真奴隸制度一直冇消失過 只不過係形式轉咗 令班奴隸唔知自己係奴隸 以為自己比其他人高一等

利申 唔玩ig嘅奴隸

我係三上嘅奴隸

「你睇，賭王個仔又柒下柒下喇。」
「屌，你望下大劉個仔又講咩鳩野先喇。」
「哈哈哈哈哈哈哈。」

然後自細青梅竹馬條女比有錢仔溝走咗，望住自己件因為慳錢著咗十年有多既T-Shirt想喊，但係因為無自己房都係down套三上算，聽日仲要返工。

damn true

人比人比死人
知足常樂
大把人冇得睇av(冇電）
你已經好好啦

你係個好奴隸

真係覺得討論嗰啲藝人名人嗰啲生活嘅人好撚奇怪

依家終於有個名詞奴隸同埋主人

明星係人都算啦嗰啲

有錢佬家庭關你鬼事咩

男主人又同個金髮長腿女去滾喇，唉唔講住搬埋啲石頭過去起金字塔先。

所以果d講2世祖既post我都唔會入